有退休警長收1億元外圍賭注！！！！！！

退休警長收一億元外圍賭注判監 法庭下令充公158萬元資產限三個月內交出

退休警長利用自己、胞弟、姪兒、舅仔和前下屬的銀行戶口洗黑錢，五年間處理逾一億元非法外圍波及外圍馬賭注。現年屆七旬的退休警長早前承認收受賭注及洗黑錢等八罪，判囚45個月。控方根據《有組織及嚴重罪行條例》，向退休警長申請充公令。案件今在區域法院再訊，法官下令充金退休警長158萬元資產，若被告三個月內不交出，會加監三年。

控辯雙方同意涉案退休警長蘇永耀的犯罪得益約為1.01億元，蘇的資產變現所得的款項為158.1萬元，他須於三個月內、即10月31日前將這筆款項交出，否則會加監三年。

同案尚有四名被告，包括蘇永耀胞弟蘇永華、姪兒蘇國忠、妻舅盧志強，以及蘇的前下屬退休男警曾國偉。蘇永耀認罪，其餘四人經審訊後定罪，四人分別判監31至42個月。法庭上月下令充公蘇胞弟及妻舅共約280萬元資產。

資料顯示，蘇永耀妻子、女兒和姪女亦捲入案件，但早前被裁定洗黑錢罪名不成立。

案情指，蘇永耀1994年退休，每月可獲1.2萬元長俸。他於2010年2月至2011年7月間收受賭注。而警方亦發現各被告戶口有大量不尋常賬目，2011年7月前往筲箕灣一個由蘇永耀妻子租用的單位調查，搜出其他被告的戶口存摺及提款卡。涉案七個銀行戶口，蘇永耀和蘇永華各擁兩個，餘下三個屬另外三名被告，2007年至2011年間共處理高達一億港元。四名受審的被告均稱只提供戶口，沒有獲益。

【案件編號：DCCC275/18】

之前我開post講過有狗搞外圍，依家證明我冇吹水啦

有消息指：有狗撈埋外圍 仲做埋艇仔 嫌份糧唔夠

黑警唔單止做埋毒品拆家，仲做埋外圍艇仔

每月可獲1.2萬元長俸
屌啦 每個月比咁多班狗

呢單嘢好耐架喇喎 當年大把人唔信隻前警長可以一個人就搭到路洗成億黑錢

咁快又有一隻mon post狗負評左

全民派錢！

根本就係班警司的人頭
搵到錢好多要上貢

一定係啦 以一般沙展狗嘅智商 連過億係幾多個位數都未必噏得出啦

推

警黑永遠都係勾結

回血劍

選擇唔還坐多三年係咪可以照keep嗰百幾萬唔使還
有賺喎

充公係指自己交出
咁國安法都有充公 有錢人唔怕了

捉人個個撈埋落手 班仆街仲有咩做唔出

成億先係好返15%出嚟
真係痴撚線

犯法就係犯法
除非你係香港警察

充公1.5%

一百五十萬, 不如座多三年

一億其實唔多， 識人幾十萬一場，來來回回一個月都幾千萬

利申：外國人

的確係, 咁既年紀仲要有案底, 佢做正行的話都無可能三年搵到1.5M 啦掛

退休警加一分

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

原來港警咁有錢

韮菜

得萬二算少
有花個啲隨時二三萬一個月
收到死果日

所以話後面重有人囉（大sir?)

係咪成億黑錢洗完出黎拎番百幾萬乾淨錢嘅意思？

今次唔係休班，係退休
不過唔緊要，老廉唔會造佢

// 五年間處理逾一億元非法外圍波及外圍馬賭注 //
要派彩架……

15%咁少喎
你咁樣計晒做派彩嘅話值得支持過馬會添

驚長都1.2萬 真係fat fat

香港個庫房本身有1/3就係留返黎俾長糧
香港根本無乜錢淨

不意外
應該有做埋雞頭

宜家係咪冇咗

點解有長俸呢啲咁撚on9既政策
冇做野都有人工

唔比$1,580,000運出外國只係加三年監加埋本身個45個月=坐81個月，平均除番開月薪有$19,000

仲有額外幾球退休金

仲有，點會無
真係無錢咪加你地稅
消費稅，過路稅，過橋稅，大撚把稅可以開設

i mean 長糧好似冇咗

15%?定係1.5%?

退休金，條數咪又係一樣
總之庫房D錢，去到你老果陣，一定無曬，你放心
到時無曬D所謂老人福利

嫖賭飲吹，黑警四大產業

黑暴洗黑錢

10蚊注收1蚊 1億都成千萬

加3年扣埋假即係兩年
一年75萬，一個月6萬3
直接高級白衫

咁正路一定唔交🤷‍♂️

品格高尚

新入職無晒喇

退休狗早咗衰啦 而家衰一定冇事

黑警不意外

有命出返嚟先算啦

照坐三年

扣假，行為良好 ，有悔意，又咩前下屬做左高官寫信
最後，提早釋放

判囚45個月

佢當差果期就係警貪最勁果段時間

隨時個莊係共產黨
有咩好出奇

全港最大犯罪集團

黑警嫖賭飲蕩吹樣樣齊

黑警又點會入罪

狗改不了吃屎

唔少後生仔做生做死都無1.2萬

佢知道得太多
成舊錢咁大
一個垃圾沙展玩到成億？
唔知幾多大sir有份玩
你個死廢老知道咁多野
仲想有命出返嚟？

冇啲咁嘅事

幾十年前私人工好好pay，政府工無人做，政府要用高福利請人

而家個個都想入政府，呢一輩唔會明以前無人會去做

警黑合作嘛,香港做得外圍嘅多數係後面有元朗鄉黑做莊的.

係咪唔記得交返D油水俾新坐館呀？

數學家

點解會爆出嚟

屌老母一億喎
仲勁過買冰

邊度都有數學家

仲有無新料可以爆？

以前真係得二三流既人入政府做
呢班人咪就係現今班狗官老屎忽囉

真係叻既一早出哂去搵快錢發大達啦

香港地以前遍地黃金唔係9up

你點知的

黑警

100億真係唔多，幾億一場，來來回回一個月都幾十億

你攞黎賭錢，輸多贏少幾多都唔夠啦，一億攞黎買樓、炒股，一個月賺1%已經月入百萬。

處理1億,點解犯罪得益約為1.01億元

Asia’s Shittiest

警長都過億，高級個啲貪埋貪埋會有幾撚多

神呀

呢個根本係先洗未來錢的政策

犯罪得益約為1.01億元

得益